\chapter{ Identificação de Subsistemas}
\label{sec-subsistemas}

Tal projeto é composto por dois módulos - BibLattes e AlocaWeb, originando assim diferentes subsistemas.
A Figura~\ref{figura-subsistema} mostra os subsistemas identificados no contexto do presente projeto, os quais são descritos na tabela abaixo.


\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{figuras/sistema1.jpg}
	\caption{Diagrama de Pacotes e os Subsistemas Identificados.}
	\label{figura-subsistema}
\end{figure} 

\begin{table}[h]
	\centering	
	\vspace{0.5cm}
	\caption{ Subsistemas}
	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{12cm}|}  \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		Subsistema & Descrição \\\hline 
		
		Core & Envolve todas as funcionalidades centrais do Marvin e que serão utilizadas pelos módulos, tais como: Cadastro de Cursos, Disciplinas, Egressos, Turmas, dentre outros.  \\\hline
		
		AlocaWeb & Envolve toda a funcionalidade relacionada à Alocação de Salas de Aula. Este pacote é fortemente dependente do pacote Core, dado que todas as funcionalidades necessárias para alocação de salas de aula (Cadastro de Turmas e Salas de Aula) se encontram nele. \\\hline
		
		BibLattes & Pacote do módulo BibLattes. Este pacote contém as funcionalidades responsáveis pelo Upload, Exportação e Armazenamento de informações advindas de um currículo lattes. \\\hline  
		
	\end{tabular}	
\end{table}